机场节点是为手机电脑挂梯子翻墙提供的网络代理服务，如Shadowsocks、V2ray、Trojan等翻墙协议的节点服务器。它们之所以称为“机场”，是因为这些服务最初使用的Shadowsocks和ShadowsocksR（简称SS/SSR）协议，其翻墙客户端是一架纸飞机。科学上网用户通过将这些节点服务订阅文件输入到“飞机”（即Shadowsocks客户端）中，从而实现绕过网络封锁。相较传统翻墙VPN梯子或加速器，中国用户使用翻墙机场不仅更稳定快速，也支持多种网络插件如Clash、v2rayN、v2rayNG、Shadowrocket、sing-box、Clash Verge等。

**这里我们收集主流稳定好用的[翻墙机场](https://gitlab.com/best_vpn1/tizi-1)推荐给大家，从机场线路节点区分包含了直连机场、BGP中转机场、IPLC专线机场、IEPC专线机场，从机场协议区分包含了Shadowsocks节点、SSR节点、V2Ray节点、Trojan节点、Clash节点，从机场特色区分包含了高端机场、老牌机场、便宜机场、十元机场、性价比机场。**

![主流机场节点.png](https://s2.loli.net/2024/02/26/fbKYRE6WNAZGzCj.png)

如果已经购买了机场，为了防范风险可以在这里关注[机场跑路名单](https://ihaoke.vip/%e6%9c%ba%e5%9c%ba%e8%b7%91%e8%b7%af/)，也可以在这选择合适的翻墙插件配合使用。

-----

## 1. XXFcloud-高端机场首选
[**直达官网注册**](https://go.1vpn.cc/xxfeng)

XXFCloud是一家提供高速稳定的网络加速服务的高端机场，支持多种协议，如SS/SSR、V2Ray和Trojan，适用于Windows、Android、macOS和Linux等多种操作系统。它的特点包括流媒体视频和音乐的解锁能力，如Netflix、Disney、Hulu、HBO等，支持ChatGPT，并且在稳定性方面表现良好。

XXFCloud机场运营长期提供了一些优惠活动，比如轻量用户的年付套餐这和每月不到5元，其他套餐九-八折的订阅优惠等。


-----

## 2. 速云梯机场-老牌机场推荐
[**直达官网注册**](https://go.1vpn.cc/suyu)

速云梯是老牌机场节点梯子，其上网速度和网络稳定性优秀，成为我日常工作、游戏、观影的首选工具。Suyunti 以观影速度优化出色而闻名，能够流畅播放4K和8K超高清视频，无卡顿超前缓冲。

作为一个月收费仅为18元的电脑梯子软件，SYCloud采用成本极高的IEPL专线，为用户提供出色的观影体验。这种专线在观看高清视频时表现出色，支持解锁流媒体能够实现秒开视频，流畅播放。同时，SYCloud的节点还可用于游戏加速与ChatGPT与AI渲染，具有极低的延迟。

速云梯机场支持Clash（Stash）、Shadowrocket小火箭等插件，对于新手用户提供完整的教程和插件下载使用指导，24小时客服为用户提供帮助。

![速云.jpg](https://s2.loli.net/2024/01/08/JIErPyaFfXcpYqd.jpg)

-----

## 3. 奈思云-性价比机场推荐
[**直达官网注册**](https://go.1vpn.cc/nisi)

奈思云（NisiCloud）是一家较新成立的网络加速服务提供商，使用Shadowsocks协议并提供IPLC全专线服务。它支持流媒体解锁，包括Netflix、Disney+、HBO、TVB等，也提供全节点的ChatGPT支持。机场主位于海外，支持永久有效的流量计费套餐。

奈思云是一个提供全面服务的网络加速机场，适合追求稳定和高速网络连接的用户，尤其是需要解锁流媒体服务的用户。

机场还为年付套餐用户免费提供ChatGPT账号，需要的话可直接下达工单要求提供服务。

![耐思.jpg](https://s2.loli.net/2024/01/08/VmRF9CKAM67hzdE.jpg)

-----

## 4. 疾风云-稳定机场推荐
[**直达官网注册**](https://go.1vpn.cc/jife)

疾风云是老牌机场速鹰旗下的分站，新晋稳定机场不存在线路超卖扩容问题，用户少不拥挤，带宽速度体验佳。使用隧道中转优化线路与IPLC国际专线，采用SS/SSR/V2Ray协议，多达115条的优质中转隧道和 IPLC 专线节点分布在美国、日本、韩国、香港、台湾、新加坡等中国用户常用国家与地区。

所有套餐均支持Netflix、Disney、HBO、TVB、Youtube等国外流媒体解锁，提供ChatGPT支持；

机场提供包含小火箭的苹果账号和 Netflix 账号购买渠道。

-----

## 翻墙机场使用方法

- 只需注册并购买适用的翻墙节点订阅套餐
  
- 导入适用于您设备系统的科学上网软件，即可轻松启动翻墙模式

- 每个机场的网站都提供了详尽的翻墙教程文档，方便用户按步骤操作。

友情提醒：鉴于大多数翻墙机场套餐设有流量上限，请用户根据个人实际需求选择合适的套餐（部分翻墙机场支持永久不限时流量包），避免超量使用。同时，建议[收藏多家机场](https://studygolang.com/topics/16786)，确保主力梯子节点和备用梯子节点的充足，以保障您稳定的翻墙体验。

-----

免责声明： 本文所介绍的机场梯子VPN请只限用于正常外贸商务、新媒体、游戏娱乐、学习交流，切勿用在违法犯罪用途，用户请自觉遵守当地法律法规，出现一切后果本项目作者概不负责。

#翻墙机场 #机场推荐 #SS/DDR/机场 机场加速器购买 #V2ray机场梯子 #Trojan机场 #Clash节点VPN #翻墙加速器 #好用的便宜梯子 #翻墙梯子 #高性价比梯子 #稳定梯子推荐 #手机电脑梯子 #外网梯子 #外贸梯子
